顯卡BB（214534）我愛你

你覺得我認真？真係認真㗎

我屌你老母 ，你以為你好撚威咩？？依度唔撚有人識你條柒頭戇鳩仔啊 ！仆街

校園台過街老鼠顯卡（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？